捉鬼、駱主任

唔係好明點解過咗Halloween仲有人咁鍾意捉鬼，不過捉鬼呢單野同大陸後文革時代嘅「告密」制度都幾相似。做錯野咪道歉反思咯，唔好一路錯成左膠。

呢排中聯辦換咗人，駱主任表現得溫和d，聽到好多人話睇到希望，話北京對港政策有變，會慢慢處理，blablabla。喺大陸洗咗二十幾年腦，我嘅理解係，強硬同溫和都係手段，都係為咗達到一個絕對唔會改變的目的，邊種手段最能迷惑人咪用咯。

利申：來港讀書仔，廣東話初級，stand with HK